消息：本港新增逾80宗新型肺炎確診

咁少

新你老母型
而家個個都懶得改
武漢肺炎呀屌你老母

早幾日：好多

而家：未破百驚條鐵

80宗武肺

回落冇事了

可以去跳老舞了

一wfh即回落

驚閪咩

政府每日派幾十萬
唔中招就走寶

第四波咁快玩完，係咪驚每個5k派太多呀？

回落左,冇事啦

可以去買羽毛球拍啦

一樓一係兩人一組，冇犯法

尋日76wo
點會回落

唔係嚴重急性呼吸道症候群冠狀病毒2型🤔

話尻知你總數有幾多, 最緊要係睇unlinked

死人未

中5000蚊未

武肺 just a flu

舞事了

無人理